[虐心]深夜最容易諗起曾經既青春

會掛住曾經熟絡，但其實唔會再聯絡既朋友

會諗起曾經既女神，比人un到肚都大埋

會驚覺曾經快樂青春既年代，原來過去既時間係以年為單位

會後悔曾經有朋友比哂暗示，但都唔識隨棍上

會懷念曾經覺得未來係一片光明，心裡仲有一團熱情嘅過去

會可惜曾經錯過左幾多個機會

夜媽媽攤係床
碌住曾經朋友既ig
熟悉又陌生

雖然不直覺咁笑，但心底其實係無盡嘅可惜

男人老狗扮感性 嘔心

男人點解唔可以感性？

定你撈亂感性同矯情

男人真苦，又唔可以窮、又唔可以喊、又唔可以感性

可以做工具人 atm

諗起細個日日返歸玩跑online 無憂無慮童年

果種後悔如果集中響同一個人身上會更加痛苦

起一起底就知條友原來係個純正傻仔

每個人都要承受哂佢自己個part架啦🚬

10年了
以為自己放低左女神
但原來未🚬

中間有冇見過面？

10年前係我同佢初相識
但7年前開始已經無再見過面
相比遺憾無得一齊
可能係更婉惜錯過左一個絕世筍盤

同你差唔幾
我成差唔多5年冇見過佢
成日想搵又唔敢搵人

放棄要趁早

明花有主未？
未就製造機會啦

其實5年難啲
加油

我以為自己放低咗
until幾日之前我去左撻有我同佢既回憶既地方
先發現原來自己仲在意

一句hi
佢係有興既就覆
無既佢轉過頭都唔記得你
要柒都係柒一下

ps 我講就叻

唔係呀，係連出黎食下飯吹下水敘下舊都唔敢

我明
如果主動搵人就好似搞到自己好cheap咁

又唔會話cheap既，係唔知人地點睇姐

多口問
係fd 定對象

曾經好fd